劉亦菲呢條八婆，真係抵佢當年被尹志平破佢膠處！

(笑)

講得好！！！！！

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

屌我都收過

破你膠處(笑)

你又上過舊登

依家係好多人 #BoycottMulan 係twitter
好多人關注緊
今日一打開latest全部都係五毛po野po圖講佢地既truth

然後仲有d扮香港人話自己support hk police
點解啊？就係因為無香港人用啊 佢地想點就點
但偏偏外國最通用係twitter
到時外國人唔幫我地真係唔怪得人地
你唔使一個一個post去反駁架
你只要tweet d英文文宣 加個#BoycottMulan
就全世界search #BoycottMulan 都會見到你個post

唔好推無聊post 啦

影后

好撚懷念

我舊登過嚟

我有眼不識泰山

高登會員認證嚟

?

垃圾利騎劫我個post

變性人

有聽過

無聽過

Gwan ngo lun si?

其實花木蘭係少女嚟
十年前劉亦菲去拍仲得
依家劉亦菲31歲已經

路過一問，點解搞左但又著哂衫而又無大肚，其實係咪就咁錫下咋

好耐無見閃字，而家都試過整

邊有咁易大肚

破你膠處 笑

好似唯一一次佢認真問嘢唔爆粗係問硬件台既_藝_唔記得硬件定軟件

話時話，尹巴打去咗邊，當年喺高登收到佢嘅認證真係受寵若驚

好耐都無見過依兩個id 了
我都比佢破過膠處

聽日衝衝既勇武派 睇睇郭文貴呢段片先

2:00：00開始睇
千其咪衝
唔好掉入 香港700萬 對14 億既陷阱
中共想你地敵對
根本垃圾魔鬼黎
你地鬥完 就唔會燒到共產黨
狠毒到仆街既共狗黨

我個膠處係佢破架

小說又好似無咩詳細形容有無扑到
呢樣野由細到大一直都係一個疑問

無啦啦比佢破膠處

連登幾時有得派膠
過某個數就畀個大大嘅icon佢
好似P牌咁
即刻分到啲假膠波台手足

唔知佢有冇數過破咗幾多膠處
我都係比佢破

818維園見

舊登比佢破過膠處(笑)

請立即塞一個XXXX 入屁股

屌舊登account登入唔返了，唔知是咪bam左好多回憶啊～

屌

屌 佢bam咗我 仲要永久

‪#BoycottMulan HONGKONGERS & CHINESE SELDOM USE TWITTER. Usually you find real hkers trying to explain to the world our struggle/Chinese 50 cents army pretending to be hkers and say they support the cops, check English proficiency and beware!!!‬

Copy template上去tweet！

掂呀 多謝巴打 已經share上twitter了

818 維園集會見 純和理非

破你膠處（笑）

前外族貴族都出聲

(笑）

Pish

國之將亡
必先瘋狂

舊登唔撚講野嘅ac，只係派左粒膠就收到

正

真係好撚正

感覺佢真心膠,果個年代學功夫既應該多數比民族主義洗曬腦

幫我地免費宣傳 仲屌人